「有鍋氣」英文係咩？

聽過人講 Slighty Smoky

好似都幾形容到

Have bone gas

有鍋氣啊 唔係有骨氣啊

Good good good

Sorry

yummy

Have wok gas damn

wok air leak

#Lit

He’s on fire!

Predictable shits

I go to school by bus

Wok Chi

“You can taste the wok “

利申: bbc

Chinese wok hey special fried rice 見過澳洲有依個名係餐牌度

Gordon Ramsay: No colour, no flavour.

Something wrong

There is something in the wok

真係wok hei

let the knife do the work
Let the wok do the work

Have wok gas